[真係專業播毒師]確診患者發病期間發燒，但同時去全民檢測採樣

．個案4854：64歲男子，大圍交通城大廈保安，是昨日（4日）確診46歲女子（個案4851）的丈夫。他8月24日工作期間曾與其後確診的個案4824因大廈漏水問題見面10多分鐘，當時自己有戴口罩，但個案4824沒戴口罩；8月27日曾到威爾斯親王醫院接受藥物治療，當時新冠病毒檢測呈陰性。他9月2日發燒，同日曾到粉嶺和興體育館接受全民檢測採樣，張竹君昨稱其全民檢測樣本未有檢測結果

採樣陰性
但返到去發病

手足

3日未夠時間發出黎，幾日後就發出黎。

所以無發病驗黎做乜

TVb: 檢測好安全

都講左好多次
取完樣中 禁點計
根本都無撚用

支那檢測

深喉群組

又話有病徵唔比驗嘅佢點過到門口嗰關㗎？

講個笑話: 支那體溫槍

留名

所謂既專家

一名60歲的男患者，住在亞皆老街芝蘭苑，在衙前塱道從事冷氣水電工程。他報稱上月1日曾經發燒，之後無病徵，到本月1日到檢測中心抽取樣本。

cl7s

補link

睇黎好快有檢測群組

你仲去唔去比人篤鼻呀

係病發

本來去醫院
而落樓下播毒

退燒藥

根本都唔準

仲要檢7中心的醫護防護衣唔合格。